Писалось и тестировалось на PHP7.1

Задача 1. Время выполнения ~ 2часа.

Задача 2. Время выполнения ~ 2часа.
 * Использовал jQuery Sortable для drug&drop
 * В качестве базы данных SqlLight
 * Для наполнения базы используется скрипт migrate.php
 